林鄭媽媽：守法市民毋須擔心法制不同 不會迫年輕人上大灣區

12名涉觸犯內地偷越邊境罪的港人，日前被深圳鹽田人民法院判處有期徒刑7個月至3年不等，但家屬未能旁聽審訊及探監，家屬委託律師盧思位、任全牛更被當局吊銷牌照。

特首林鄭月娥今早出席行政會議前，有記者質疑上述情況如何說服港人內地有「陽光司法」，林鄭指，12人在香港干犯嚴重罪行，屬畏罪潛逃，由於案件仍在司法階段不評論。

答唔到=不便評論

外賣員銀包見「光時」遭截查 要求證外賣袋非盜竊得來

監都判埋仲司法階段？而家講緊探監都唔得，關司法階段乜事啊？對大陸嚟講只係偷渡咋，罪行有幾嚴重啊？

守法定義

政府既守法=唔准反抗政府，唔准持相反意見

講完一大輪嘢話唔評論